岩岩老母叫我幫手洗米

我咪倒d洗潔精落去洗lo
點知條Hi Hi老母係到鬧勁我
痴L線洗米唔用洗潔精唔通落柔順劑咩

0/10

用開結廁劑

潔

你都係妹返啊婆算啦

-10/10